# Тестовое задание


## Условия задачи

Требуется реализовать:
раздел с по страничной выгрузкой товара, поиск по товарам, личным кабинетом пользователя с корзиной(и возможность
добавлять их туда соотвественно)
Так же добавить возможность добавлять новые товары с учетной записи ADMIN.

Стэк: spring boot, spring security, spring data, thymeleaf, flyway migration,PostgreSQL

## Реализовано

1. раздел с постраничной выгрузкой
2. поиск по товарам
3. личный кабинет
4. возможность добавлять новые товары с учетной записи ADMIN.
5. реализовал корзину (просмотр содержимого и добавление)

